（警世）（有圖)唔好再用火魔

要用用漆彈啦

火魔又擲唔遠
一擲出去成日擲到自己友
除咗畫面震撼、根本冇用

咁耐以嚟得1隻狗因火魔受傷
但tk就成日見到

推

火魔冇用？你收嗲啦冷氣軍師

得喇軍師

其實係，衰咗仲要坐十碌

不過兒登仔一定唔會聽

為何一致認為行之有效既「漆彈」從未出現係抗爭現場？

咁漆彈夠有用啦

真，大把tk圖
我之前真係見過添
不過班友先係冷氣軍師
我都算，準備del連登

同我之前叫理大人走比人屌一樣
班友繼續活係自己世界

唔識掟唔好掟 tk真係好on9 見過有位手足燒著自己背囊

縱火最高係終身

tk圖就大把
狗受傷圖近乎冇

睇咁多次直播, 火魔真係冇用. 除左果次架低能戰術車自己走出來送死之外.
用手掉火魔, 距離係速龍可以衝既距離, 所以前線唔會係果個距離攻擊, 只會掉係雜物, 路中心,同 TK.

當然, 唔用火仲有乜野可以用先. 唔通用念力咩.

愛與和平先係最大武器

班狗根本無傷過，件衫防火傷都唔入肉，兒登仔坐十碌就真係入晒肉，講極唔聽淨係識屌，害死d細路

火魔燒撚左架裝甲車wo

Tk係唔識掟/距離問題
漆彈都會tk架 無咁嚴重姐
所以唔應該話唔好用 火有時用黎阻止推進真係幾有效
所以係要解決距離/熟練問題

距離問題請工程部/物理系巴絲請出招

鬼做的

用通渠水好過

暴動先係最高十年
縱火唔係

咁多冷氣軍師
漆彈講咗成世喇 你50米射到出去先講啦